不得不說《悲傷》呢套戲都幾戇鳩

呢套戲最悲傷嘅人根本上就係個牙醫

屌你老味做咗場大龍鳳呃鳩撚左結婚

女角之後是但講兩句就搵返男主角

最撚過癮嘅係 原來女角一早知道男主角就死

為咗唔想令到男主角傷心竟然順着男主角安排俾佢嘅計劃 同牙醫結婚

台妹真係善用自己身體成就事情
（包括牙醫條ex ，綠帽左人哋六年；但牙醫本身自己都戇鳩，俾人綠帽左6年都唔知）

咁你最後就唔好搵返男主角啦

最後仲要殉情

台狗真係戇鳩

佢真係好撚慘 每一段關係都俾人呃緊

睇完都覺得膠膠地
網上吹奏話好sad好好睇

其實係翻拍韓國電影